佐敦手足可唔可以睇下上唔上到天橋

防poly已有防線

近

去到大角咀嗰邊應該有位上

停車場果個位得唔得

果欄上。

推

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手
打爆個火警鐘對你無損失但每個鐘就多幾千街坊上街

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院